\chapter{ทบทวนวรรณกรรม}
ในหน้าแรกของบท \underline{ไม่ต้องมี header}
การเขียนชื่อบทให้ใช้ฟอนต์ \textbf{TH SarabunPSK ตัวหนาขนาด 20 pt} หลังจากนั้นจึงย่อหน้าขึ้นเนื้อความดังตัวอย่าง โดยเว้น \underline{2 บรรทัดก่อนย่อหน้า} เมื่อต้องการขึ้นหัวข้อหลัก ให้เว้นบรรทัดหลังจากเนื้อความนี้ \underline{1 บรรทัด} แล้วค่อยขึ้นหัวข้อ ดังนี้

\section{หัวข้อหลัก}
หัวข้อหลักคือหัวข้อที่มีหมายเลขเป็น \textit{“หมายเลขบท.หมายเลขหัวข้อ”} ให้ใช้ฟอนต์ \textbf{TH SarabunPSK ตัวหนาขนาด 18 pt โดยพิมพ์ชิดซ้าย}
ส่วนเนื้อความปกติ ให้ใช้ฟอนต์ TH SarabunPSK ขนาด 16 pt พิมพ์โดยจัดชิดซ้าย-ขวาแบบ Thai Distributed เว้นระยะห่างระหว่างบรรทัดเท่ากับ 1 หรือกำหนด paragraph ดังรูปที่~\ref{fig:paragraph} ถ้าพื้นที่วางรูปไม่พอ ให้ขึ้นหน้าใหม่ หมายเลขรูปให้อยู่ในลักษณะ \textit{“หมายเลขบท.หมายเลขรูป”} \underline{รูปและคำอธิบายรูปจะต้องอยู่หน้าเดียวกัน} วางคำอธิบายรูปไว้ข้างล่างรูป

\begin{figure}[htbp]
    \centering
\includegraphics[width = 0.5\textwidth]{paragraph.png}
    \caption{การจัด paragraph ของเนื้อความ}
    \label{fig:paragraph}
\end{figure}

เว้นระยะห่างระหว่างเนื้อความกับรูปและคำอธิบายรูปอย่างน้อย \underline{1 บรรทัด} เมี่อต้องการ ขึ้น \underline{หัวข้อรอง ให้เว้นบรรทัดหลังเนื้อความนี้ 1 บรรทัด} แล้วค่อยขึ้นหัวข้อ ดังนี้

\subsection{หัวข้อรอง}
หัวข้อรองใช้ฟอนต์ \textbf{TH SarabunPSK ตัวหนาขนาด 16 pt} \underline{พิมพ์เยื้องเข้ามา 1 tab} ไม่ควรแตกหัวข้อมากกว่า 2 ชั้น (ไม่ควรมีชั้น 2.1.1.1 หรือชั้นย่อยลงไปอีก) เพราะจะทำให้อ่านยาก \underline{ถ้าต้องมีหัวข้อย่อยภายในชั้น 2.1.1 อาจเขียนเป็นตัวหนาเฉยๆ โดยไม่ใส่หมายเลข} เช่น
\subsubsection{สมการคณิตศาสตร์}
สำหรับสมการคณิตศาสตร์ นิยมใช้ฟอนต์ Times New Roman ขนาด 11 pt อาจแทรกไว้ในเนื้อความเช่น $E=mc^{2}$ หรือเขียนแยกบรรทัดโดยใส่หมายเลขสมการ เช่น
\begin{equation}
E=mc^{2}
\end{equation}
นิยมวางสมการไว้กึ่งกลางหน้ากระดาษ และหมายเลขสมการพิมพ์ชิดขวา

\subsubsection{โปรแกรม}
การพิมพ์โปรแกรมหรือ pseudo code ใช้ฟอนต์ Courier New หรือ Consolas ขนาด 11 pt สำหรับการเคาะ tab ถ้าระยะห่างมากเกินไป ให้กำหนดระยะ tab ใหม่เป็นประมาณ 2-3 ตัวอักษร (จากระยะ tab ปกติคือ 8 ตัวอักษร) 

\begin{lstlisting}[language=C]
public static void main(String[] args)
{
	System.out.println(“Hello World”);
}
\end{lstlisting}
\newpage
\section{ตาราง}
ตารางให้จัดกลางหน้ากระดาษ โดยหัวตารางให้ใส่หมายเลขตารางในลักษณะ “หมายเลขบท.หมายเลขตาราง” และชื่อของตาราง ดังตารางที่~\ref{table:} ถ้าขนาดตารางเกินหน้ากระดาษให้นำตารางไปใส่ไว้ที่หน้าต่อไป
\begin{table}[hbt!]
    \caption{ตารางข้อมูลตัวอย่าง}
    \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{|Y|Y|Y|Y|}
    \hline
       ลำดับที่ & ตัวแปร & ค่าของตัวแปร & ตัวอย่าง  \\
    \hline
        1 & $x$ & 15 & $x=15$\\
    \hline
        2 & $y$ & 30 & $y=30$\\
    \hline
    \end{tabularx}
    \label{tab:my_label}
\end{table}

\section{อ้างอิงเอกสาร}
การอ้างอิงเอกสารสำหรับเอกสารนี้ ใช้รูปแบบของ IEEE Transaction สามารถดูตัวอย่างได้จากส่วนบรรณานุกรม
\cite{texbook, latex:companion, latex2e,lesk:1977,knuth:1984}
\cite{DUMMY:1,DUMMY:2,DUMMY:3,DUMMY:4,DUMMY:5,DUMMY:6,DUMMY:7,DUMMY:8,DUMMY:9,DUMMY:10}
\cite{DUMMY:11,DUMMY:12,DUMMY:13,DUMMY:14,DUMMY:15,DUMMY:16,DUMMY:17,DUMMY:18,DUMMY:19,DUMMY:20}
